[有圖][慎入]啱啱戴口罩吐左粒青豆咁大粒既白色珍珠出黎

不過比我用紙巾壓扁左

Btw想知白色珍珠個學名係咩

隔住個mon都覺得臭

白色珍珠學名：CLS，OK?

你個口一定好臭 上星期日本套恐怖醫學有講

呢排喉嚨痛 想唔臭都難

OK

扁桃腺結核

好想大大力索一野

點解可以咁大粒

你要搵口腔醫生幫你清左佢
白色珍珠係死左嘅細菌積左係扁桃腺，係身體其中一個免疫機制
正常係會跟住口水落肚，你可能口水分泌唔夠
恐怖醫學有教一種口部練習增加口水分泌

痴撚線巴打
一壓碎左都覺得臭

毒撚之玉

我都覺得好神奇所以先影上黎
一吐出黎果野好似皺晒皮既青豆咁
係有一種滿足感

啱啱睇左Wikipedia話太嚴重先要搵醫生
好日都未見有一粒 一黎就咁大粒
呢粒野應該係我今次喉嚨痛既主因

唔該晒巴打